無雙 orochi2 ultimate

啱啱入手左switch版 想問點樣可以online同fd玩

有冇人知

我連有switch版都唔知。。。

BTW, 反人類獎盃剩番兩個就可以白金

switch都係炒冷飯

SWITCH版唔係得單機雙打咋咩？我都搵唔到有連線